This project aims to create a web application "Football_leauge" that will work as an admin panel and web application for a user-created football league.

Цей проект має на меті створити веб-додаток "Football_leauge", який буде працювати як адміністративна панель та веб-доаток створеної користувачем футбольної ліги.

Файли в каталозі document створені в LibreOffice 7.5

Структура проєкту в ./document/DB_Structure.ods


Лінк на ER діаграму https://drive.google.com/file/d/1ukpYYJ_54ofeu9xucfasUB5kN-fRljOB/view?usp=sharing